覺唔覺香港人唔識包容小朋友入戲院？

包你老母臭化閪
屌你老母
帶細路入場睇戲又唔禁實佢把閪口唔該你死全家啦
屌你老母
睇唔明就咪撚睇 問問問 又嘈生哂
咁撚嘈都唔阻止既家長應該要無仔送終比個仔斬鳩死

擺低個正皮

見到咁多正評都估到

啲細路睇到一半喊真係笑左
係嬲到極點笑左出黎
啲細路睇閪得明啲劇情咩，掟返佢地出去飲奶啦唔撚該

根本就要困住班仔困到佢識咩叫做守規矩先至比佢地出街

個死細路踢鳩左成場
另一邊有個仲細既係到狗吠
屌你老母

一樣 好彩同佢老母講完無再踢

前五分鐘坐緊按摩椅咁

正皮
卡通片都算，屌你其他戲就咪撚帶小朋友入場啦

我完場先屌
個細路呆左下 個老豆聽唔到 拉走左佢

波台狗講野咁正常
個班細路真係勁撚嘈，宜家剩係會睇午夜場

睇早場某幾間戲院無細路
要收埋食

沙基利狗好波

香港 d 臭西成日帶垃圾細路入場
又唔識教又要生

搭車又係咁
睇戲又係咁
港孩

卡通片都要睇咩卡通片
明知套卡通片血腥唔岩小朋友睇就咪撚帶佢地黎啦
又喊又尖叫又嘈
片尾仲要不停大聲跟唱

好撚遠要搭98d果間

啲細路睇戲成日問呢樣問嗰樣，驚死人唔知佢問乜咁大大聲問
好心啲人唔識教就咪撚生

大人都唔好得去邊
有啲人入場都唔知睇戲定評戲
套戲播到邊佢講到邊，屌你老母
唔講以為佢係套戲嘅旁白
好心呢啲人就死翻屋企啦

兩個暑假緊既小學雞入左黎打卡

上次去睇海底奇兵2，隔離兩個阿媽帶左兩個兩三歲嘅細路去，兩個𡃁仔全程企 細路仔又聽唔明英文版，佢地睇左一半都冇就話想走 但兩位老母唔肯走、點都要睇到完場，兩個𡃁仔就由頭到尾係咁話唔想睇。而佢地旁邊有對情侶成程啤住佢地 散場之後我同啲朋友聽到兩個老母講話對情侶好乞人憎、成程啤住佢地唔包容佢地帶細路咁喎

未撚定性果d死o靚仔最撚弱智,又踢鳩人又瓜瓜叫

Diu手指粗 撳錯負評添

應該攞膠紙封撚實d細路把口先俾佢哋入場

有邊個細個未比過屋企人帶去睇戲 個個細路都嘈架啦 係咪連街都唔出得？

嘈唔係問題，家長唔阻止搞到人哋就係問題

唔至小朋友，小學雞中學雞都係，前排又一城睇 Spiderman，DLLM成場小學中學雞，未開場嘈過街市，開左場好少少，但都keep住聽到有聲

睇完戲出黎同女朋友講以後暑假睇戲都係去番THE ONE

細路大撚哂？
唔洗理場合？
你又知個個細過都咁？定你全家同你都係一撚樣咁閪？

仲要講到應份咁撚樣喎

有d女人仲嘈過細路
成場係咁問問問
啤幾次都唔識收聲
係要人屌

試過開聲大大聲屌班生番既老母

綁撚埋對腳呀
踢踢踢

當年入戲院睇斷背山，見到兩個師奶各帶一個5、6歲左右既細路去睇，入場時我已經心諗做乜鳩

到中段d hehe戲肉時，見到嗰兩個師奶坐立不安，走又唔係，繼續睇又唔知點同個細路解釋咁，我真係由心咁恥笑左出聲

成日都話
你生得細路
你開心你既事
其他人冇義務為左既開心承擔責任

你有自由帶小朋友去娛樂場所、帶佢地去旅行
但你冇權俾你個小朋友對其他人造成滋擾

唔撚識教唔撚好生

每次搭飛機都有細路喊
每次睇戲都有細路鳩叫
搭親巴士都俾佢地嘈

唔撚識教射返落牆啦屌你老母
諗起就嬲

仲有 手機 響

明明睇戲要 關機/較靜音

但次次都有手機響
D人仲要接電話:「喂........我家陣唔得閒, 睇緊戲呀.......好......我睇完再打比你啦」

你係咪覺得個世界要老馮忍鳩一個三唔識七既細路？
有乜咁巴閉呀你老味

試過有細路成套戲問左不下50次點解
燥到冇心機睇

最撚憎遇著 d 細路, 嘈到仆街

屌我都係
唯有留言正評

唔識教就戴返個套啦仆街

屌即刻正評

睇戲同搭飛機都係

上次坐飛機後面有兩個細路玩張餐枱由上機玩到落機震到呢

屌 嘈撚到仆街

Ching hoball，未入嚟已經估到

呢啲都算叫識收，有啲廢老真係會講成分鐘都唔收

屌，出街一定要睇戲？細路一定嘈？點解日本細路咁靜？

正評，小朋友又唔明劇情講乜，又嘈住晒，又係咁踢人椅背

真係好撚煩，睇卡通片都係等出碟屋企睇

沙狗第一次講人話
唔好成日講咩將心比己
老撚奉忍條三唔識七嘅細路㗎

It's nap time!

禁實佢把閪口

點解既？？？

正皮!

我小五先第一次係戲院睇戲
之前都係老母播碟比我
因為我老母都好撚憎人地睇睇下戲鳩叫呀

應該綁撚住晒佢地隻腳先放入場
不過有時連大人都踢踢貢 屌佢地老母

卡通片就預左
不過例如睇猿人個啲戲都帶入去就真係

家長問題

我未同過老母睇戲
話我一定失控

帶bb仔既更加賤

D細路嘈都未算仆街 有d小學雞劇透先知仆街含家產
上星期陪人去睇卡通戲
隔離坐住個小學雞 有個唔知阿姨定表姐陪佢咁
隻小學雞應該已經睇過一次 去到d笑位之前 佢大大聲劇透
屌佢老母臭閪
第1次都算
我忍到佢講第3次 終於忍唔住屌鳩佢先肯收聲
戲透撚我屌你老母!

岩呀
你三唔識七要我忍你做乜柒野

唔睇卡通啦

好嬲？真係on9

睇戲，旅行
都唔撚知帶埋個野都未識講，剩係識喊既去做乜柒

係細路都係嘈，人地又無話細路唔俾出街，只係專心睇戲時唔想俾人嘈住。

當然唔帶住佢睇最好，但你係都要帶佢去，就要控制下佢，一係先帶佢跑100個圈跑到攰晒無力出聲問問問同出腳踢踢踢，甚至瞓覺；一係你就管教下佢，要佢靜啲如果唔係就拉隊走。

搭飛機嘅bb更仆街

肥沙好波

第1000個正評是我俾的

熱犬

屌 上次睇戲後面成排死細路
嘈呀 問老母野呀 都冇所謂
屌你成排係到 佢地啲老母想管都管唔到
坐我後面果隻死細路仲離譜
佢係到踢櫈，咁我都算啦，細路仔踢一兩野
屌佢老味，佢好似啲人做健身咁撚樣踢

1 set 12下 無限set 係撚咁踢

一有笑位就做一set

癡撚線細路

唔包容你地d 家長無家教，教出垃圾

我上次睇戲有個阿叔傾電話 , 仲要超大聲果隻 , 有人忍唔住行過去屌柒佢收線 , 一係出去傾 , 個阿叔唔理 , 結果搵帶位員叫左佢出去

阻人enjoy睇戲死全家

想靜咪返屋企睇囉
套戲都大聲架啦, 你唔屌套戲嘈?

你都on9
套戲既野係想睇 佢大聲有咩問題呀
你老味細路講野關套戲撚事？
係屌個細路阻人睇呀 你個含家產

細路依種生物幾時都咁討厭
唔識教真係唔好撚生

笑撚左
睇戲唔通要套戲細聲d 然後比班細路大聲9 叫?
最主要係唔想比人騷擾破壞氣氛
大家都係比咁多錢入去睇
點解我就要比人騷擾

寧乜撚野蜜乳呀你條壽頭
你死返入你老母個爛臭閪食下屎啦撚頭

你無做過細路?
你細過唔講野?
帶細路睇戲係一個學習嘅好地方
人地d仔女身心發展受阻係咪可以唯你哋是問?

我有做過細路又點？講野唔係應該睇場合？
我細個唔會嘈撚住咁多人啦 你無家教唔洗咁大聲
就算有 係咪代表細路大撚哂？
個家長唔洗制止佢/同佢講騷擾人係唔岩

姐係睇戲阻撚住人會學到野？
同埋佢學唔到野關我撚事？
我地靜靜地睇戲反而會令人學唔到野仲要負責
人地仔女關我撚柒鳩事呀屌你老母
你咁撚on9因住生個弱智仔 到時嘈一世都學唔到野呀撚頭

啲小朋友根本唔應該入場

大巴大巴車落去啦屌

人地d仔女身心發展受唔撚受阻我唔知，我淨係知而家我睇戲受阻，係咪可以唯佢地是問

仲有，我細個睇戲真係一粒聲都唔出

好想知點解佢地成日以己度人
以為全部細個時都同佢地一樣都無家教

正皮ed

伯母好野😎

55

死細路

pish